★其實買400股700，每日升一蚊，就已經永遠唔使返工！

我要求唔高，$34.5//h已經足夠

d人話佢會升到2047

每日升一蚊（$400）好過做IT份糧好多

想買

臭貓教我致富之道ok?

買700

經過銀行d廢老對住股票機話世界末日，700都唔會跌

一定要買400股=最低工資多少少（假設每日升一蚊）

all in

啫係幾錢？

好想咁買

腦魔之前d 5號仔咩環境？

你有幾多現金

抄買晒hsbc條的士佬？

攞綜援就唔好咁多幻想

蝕曬，好多年了，以前hsbc $150的

我34.5請你
條件：你自貼一張正面大頭相加連登背景

你想炒的士牌

唔係
係之前有新聞講個的士佬買咗唔記得幾個hsbc
之後剩派息都1.3萬/月

2-3x就退休
乜都唔使做有1.3萬人工

點套現？

無架喇 十年後二十年黎賣左佢 先交番租食番呢二十年黎咁多餐囉

同炒樓一樣

老貓之前220唔係買過咩?我仲問啲錢點禮?

U are not 游B

太少股數

係$260得一手

1手100股，每股今日放執100,成皮嘢喎，當日你喺財經台出post,被視為大市見頂在即

執6千，老綜雙糧啦

未放？

緊係未，老貓有幾萬股5食息，呃我哋話拎老綜之嘛

老貓又話反支

派得好

條友買瑞聲科技同QQ

佢口裡說不，身體卻很誠實

潛咗水 唔答

睇緊avgle

唔好轉移視線啦

瑞聲一早放曬，之後買qq

all in700

一齊玩王者榮耀
共享做中國人的榮耀

u eat shit I am not 支那人

你根本就係中國人

支那貓

做人要腳踏實地
緊係返去繼續拎綜援啦

買700=/=支那人

鬼佬都有買

有700

綜援變+X